[KETCHY]Rocket Punch討論區(9) Ju~Ju~Ju~Juicy洗腦歌 高朱上蒙歌!!

Rocket Punch討論區

朱里。蓮熙。秀潤。胤卿。素嬉。多玹

團名 : 로켓펀치
英文 : Rocket Punch, RCPC
出道日 : 2019年8月7號
官方粉絲名稱

中翻意思 :
-------------------------------------
打招呼形式 :하나, 둘. 안녕하세요! 로켓펀치입니다

......

Rocket Punch討論區
成員資料：
金蓮熙‬ Kim yeonhee

本名：김연희
中文名：金蓮熙
英文名：Kim Yeonhee
日文假名：キム・ヨンヒ
隊內擔當：隊長
生日：2000.12.06
身高：161cm
血型：B型
興趣：數獨、睇演唱會錄影
特長：滑冰
concept film:

高橋朱里 Takahashi Juri

[img]
本名：高橋朱里
英文名：Takahashi Juri
日文假名：たかはしじゅり
韓文名：타카하시 쥬리
生日：1997.10.03
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇電影、聽band歌
特長：快速單眼、做可愛和性感表情
concept film:

金秀潤 Kim Suyun

本名：김수윤
中文名：金秀潤
英文名：Kim Suyun
日文假名：キム・スユン
生日：2001.03.17
身高：169cm
血型：A型
興趣：填色、影相
特長：立定跳遠
concept film:

徐胤卿 Seo Yunkyong

本名：서윤경
中文名：徐胤卿
英文名：Seo Yunkyong
日文假名：ソ・ユンギョン‬
生日：2001.11.01
身高：161cm
血型：O型
興趣：睇扮靚靚片
特長：食檸檬、鬥互睥
concept film:

金素嬉 Kim Sohee

本名：김소희
中文名：金素嬉
英文名：Kim Sohee
日文假名：キム・ソヒ
生日：2003.08.14
身高：161cm
血型：A型
興趣：睇Youtube、聽歌
特長：劍道、聲音模仿
concept film:

鄭多玹 Jeong Dahyun

本名：정다현‬
中文名：鄭多玹
英文名：Jeong Dahyun
日文假名：チョン・ダヒョン
隊內擔當：忙內
生日：2005.04.29
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇吃播、執屋、橙皮藝術
特長：講中文、包剪揼
concept film:

ROCKET PUNCH DISCOGRAPHY
音樂作品：

首張迷你專輯《Pink Punch》
發行日期：2019年8月7日

MV:
一星期內MV點擊率超過一千萬
一個月後點擊率超過二千萬

8월 17일
‘빔밤붐(BIM BAM BUM)’ Dance Practice

10월 30일
‘빔밤붐(BIM BAM BUM)’ DANCE PRACTICE (Halloween ver.)

Self-cam ver.
12월 25일
‘Love Is Over’ DANCE PRACTICE (Christmas ver.)

第二張迷你專輯《Red Punch》
發行日期：2020年2月10日
Track List :

〈BOUNCY〉 MV

〈BOUNCY〉 (Choreography ver.) MV

第三張迷你專輯《Blue Punch》
發行日期：2020年8月4日

Track List :

〈JUICY〉 MV

〈JUICY〉 (Dance Practice ver.) MV

官方SNS：
-Twitter :

-Facebook :

-Instagram :

-Café :

-YouTube :

-NAVER V :

趕住開所以下個po先再update返個template

Rocket Punch(로켓펀치) - JUICY @인기가요 inkigayo 20200823

lm

[복면가왕] '싹쓰리' VS '쓰리고'의 1라운드 무대 - 나의 사춘기에게 20200823

[복면가왕] '쓰리고'의 조류 비트박스 & '싹쓰리'의 싹쓰리 댄스 20200823

[복면가왕] '싹쓰리'의 정체는 로켓펀치 쥬리! 20200823
高朱上蒙歌片段

Lm

啦啦隊

雖然唔識聽口音，但的確估佢唔到😅

正常發揮

Lm

LM

[안방1열 직캠4K] 로켓펀치 'JUICY' 풀캠 (Rocket Punch Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.08.23.

高朱都有幾多資源，大韓外國人、蒙歌，youtube又有juriful days系列。

V

比太陽曬到熟左嘅雞蛋

禾蟹

想問下邊度買手燈平
我上過官網睇又好似唔見有

利申第一次追星完全唔識

之前申請做一期會員時可以通過買會員禮品包買埋支手燈
依家過左截止時間啦 你要等下佢之後會唔會再有貨開賣啦

我見有ig shop 有代購

Thx

岩岩上網先搵到kpoptown都有得賣
睇下自己買定搵代購啦

好似有啲複雜我去睇睇先
thx

其實我都唔知有
見佢問先去ig望下

頭髮長咗睇落冇咁弱智 順眼咗

[페이스캠4K] 로켓펀치 연희 'JUICY' (Rocket Punch YEONHEE FaceCam)│@SBS Inkigayo_2020.08.23.
仲可以up上黎，要睇快d睇

可能係最後的直拍

[Show Champion] 로켓펀치 - JUICY (Rocket Punch - JUICY) l EP.368

禾雞蛋

你地胤卿

로켓펀치(Rocket Punch) 'JUICY' MV (Choreography ver.)

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.10 | 치어리더가 된 로켓펀치🎾💙

師姐開錯acc vlive

頭先我仲諗緊邊個黎😂

頭先一開笑左

哇 難得炒

현실에서는 40살 아재인 내가 이세계에선 로켓펀치 리더!? [아차초대석: 로켓펀치 pt.1]

JUICY - 로켓펀치(Rocket Punch) [뮤직뱅크/Music Bank] 20200828

胤卿part疊聲嘅

點解成日要post out相

[쇼! 음악중심] 로켓펀치 -쥬시 (ROCKET PUNCH -JUICY) 20200829

今日套衫好靚

禾朱

我覺得套衫有d 童軍feel

幅畫好正

我朱

Rocket Punch(로켓펀치) - JUICY @인기가요 inkigayo 20200830

[안방1열 직캠4K] 로켓펀치 'JUICY' 풀캠 (Rocket Punch Full Cam)│@SBS Inkigayo_2020.08.30.

推呀推

我蓮熙世一

進步左好多 好叻朱

咁打意

去咗韓國咁耐머리都唔識？

邊夠韓文大神你咁犀利

過份左d

走啦我唔想搞大佢

去搵你嘅弱智啦

胤卿隻手震過貓王...

咁.....好唔好摸吖?

高朱

有無人收專輯卡全齊

체육캐인줄 알았더니 ‘지능캐 로켓펀치’였던 건에 대하여 [아차초대석: 로켓펀치 pt.2] | Intelligence Character ROCKETPUNCH

Cls

脹卜卜

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.11 | BLUE PUNCH 미공개 영상🎙 🎥 보러 올 켓치구함🙋

正到

쥬리에게 ‘몸으로 말해요’를 시켰을 때 벌어지는 일 ㄷㄷ [로켓펀치 별책부록 1편]
高朱

額頭貼左膠布

[#JURIFUL_DAYS] EP.4 JURIFUL DAYSコメント💻読んで涙が出そうになったジュリ😭 | 쥬리풀데이즈 코멘트💻 읽다가 눈물 날뻔한 쥬리😭

朱里

(ENG/JPN sub) 우리가 왜 프로 아이돌인지 알려준다 ㅋㅋ [로켓펀치 별책부록 2편]

幾時先肯收手呀
開極都仲有

係窮呀～你個～

仲唔g持下

로켓펀치(Rocket Punch), 전지적 멤버 시점 [비하인드 더 쇼 200811]

仲好講香港無貨返,想買返隻支持下都唔得
本命團都吸哂我血了,再遲D真係支持唔住

上面唔係有個巴打話有咩？

邊到?

等果位清上水啦

早排喺電視睇到呢個廣告，首廣告歌咁似bouncy既。

喂~真係好似 WOO

根本就一樣

v緊

胤卿好正呀

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.12 | 윤경이가 묵언수행🤐하게 된 이유는?!🤫 BLUE PUNCH 미공개 영상 2탄❗

末放不過套衫唔錯

又有juriful days

[#JURIFUL_DAYS] EP.5 キラキラ⭐KーPOPアイドルメイク大公開💄 | 반짝반짝⭐K-POP 아이돌 메이크업 대공개💄

咁似呀純嘅

驗眼 雖然兩個都一樣咁靚

로켓펀치(Rocket Punch) 'TWINKLE STAR' Special Choreography Video (Cheerleading ONE TAKE ver.)

Rocket punch

又無人post🤦‍♂️

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.13 | 로켓펀치의 'JUICY' 막방 날 😭 수고했어 롴펀이들! 💙

正呀喂

又自己睇

睇完啦

胤卿開緊v

減極都係冇腰

好過以前嘅

好港女feel

最後果張呃得下人

많이 과격해진 소희의 미니미 만들기..!

연화백 하드캐리로 완성된 미니 윤경

[엠카 댄스 챌린지 풀버전] 로켓펀치(Rocket Punch) - Bubble Pop! ♬

最後果張

巧青春

有蓮熙

正

又有排先有得見啦

幾時可以見下真人

cute左好多

勁cute

唔like呢個look

點解要hide?

手痕

高朱生日粗卡

MJ

高朱生日粗卡。

又無人post😰
又收埋自己 J😰

未得閒睇

手字好小朋友

又係得聲嘅vlive

巧qq

...............

最尾果張

有蟲？

依家做緊，加番條v link先

高朱v緊

大面高朱

直髮

又開v

Miss左

今次冇miss，不過食飯時間

食飯+1 結果淨係睇左一半

2000yen

第一張乜水

Fm

睇過第2隊Airlive幾垃圾，得個半鐘跳得4首，其他時間整禮物吹水

咁講明fm 實係吹水玩game
應該都係6-8首歌到

但少得有d過份不過係幾平

床照

CLS

回來了

矛人了

個樣

課左

又係2000

冇得唔比

好多相

老婆s

[질병관리청x수윤] 로켓펀치 수윤님과 함께하는 올바른 손씻기 캠페인

有V，不過voice only

[LIVE] 켠왕켜놩 시즌3 라이브 3회 @Rocket Punch - 로켓펀치 쥬리 @B.I.G 벤지 @황한나 @오성균

EP.14-1 : 달콤살벌한 그녀! 과즙미 팡팡 @Rocket Punch - 로켓펀치 쥬리와 함께해요💖 - 켠왕켜놩
補返高朱上人地節目打機做埋評審
點解係咁搵佢上打機節目

加返條link先

隊內朱理上得特別多節目。

係 雖然冇乜宣傳 但突然又響d節目見到有佢做嘉賓

EP.14-2 : 퇴근 하고싶다고 말해!!!!! 서쥬리!!! - 켠왕켜놩
繼續又有高朱

有vlive

冇留意通知，重未完

係咪無左朱里屎日睇🤔又低成本點擊率又高無理由停

上次講左最後一集 不過會好快再有咁話

今晚8點

多玹著短裙 大脾幼到
胤卿對襪

武林家族
差無限

生日粗卡

生日都未爆po

胤卿生日粗卡

無睇到V

YJ

로켓펀치 (Rocket Punch), 과즙미 넘치는 상큼 펀치 (2020KMDF_RedCarpet) #NewsenTV

로켓펀치 (Rocket Punch), 'JUICY' 라이브 무대 영상 (2020KMDF) #NewsenTV
補返早兩日表演嘅link先

慘～18線女團連歌名都打錯

EP.15-1 : 포장이사가 물건 깼는데 소송 가능!? - 켠왕 켜놩
繼續有高朱

有v

[Simply K-Pop] Rocket Punch (로켓펀치) - TWINKLE STAR _ KMDF 2020

幾錢

呢個fan meeting

之前第2隊都係啦

正唔正？

垃撚圾

有咩垃圾？

好有勇氣咁唱現場，有人揸流攤

EP.15 - 2 : 귀여운 외모, 그렇지 못한 본성 - 켠왕켜놩

EP.16 : 첫 만남부터 이 케미 뭐야? | 라이브 다시보기 - 켠왕켜놩
出極都仲有嘅 不如轉做youtuber啦

冇中字，未睇過

其實淨係睇高朱打機同埋俾反應
有d悶.....

校服

[ID : ROCKET PUNCH 2] EP.14 | 로켓펀치와 켓치의 시간💙 로켓펀치 온라인 팬미팅💻

[#JURIFUL_DAYS : Special Present] 쥬리 - 나의 사춘기에게 Cover (원곡: 볼빨간사춘기)

201116 RocketPunch | BOUNCY | 2020 K-CULTURE FES

高橋胤卿V

EP.16-1 : 축알못이 '피파21'을 하면 생기는 일 - 켠왕켜놩
仲有嘅

反晒光

條眉咩事

素顏加反光就會變左照妖鏡

呢排係咪無野好討論？得相同片。

18線女團有乜討論
除左高朱得閒可以去下人地d節目客串下之外
其他成員如果唔開vlive仲以為失左蹤添

條眉好正

又po舊相

好耐無上水
對上果次打完歌好耐
好似無哂消息咁

EP.16-2 : 승리의 한 골! - 켠왕켜놩

로켓펀치(Rocket Punch) - BOUNCY 《2020 K-컬처 페스티벌 IN 전주 K-ORIGIN CITY》 @201115

[PUNCH X 2] Chapter7. 연희X소희

好似唔錯，不過好小買season greeting ，應該pass

[PUNCH X 2] Chapter8. 쥬리X윤경

沒有比較，沒有傷害
Juri條腰比較粗

[PUNCH X 2] Chapter9. 수윤X다현

乜野獎黎😅

28th Korea Culture Entertainment Awards K-POP歌手獎

至少有個獎攞下 曝下光
唔駛留響宿舍r腳指

感情最好果兩個走去玩

EP.17-1 : 신상 콘솔,신상 게임 그리고 신상 극대노 쥬리!! - 켠왕켜놩
仲有得玩

胤卿開v

Rocket Punch(로켓펀치) 2021 수능 응원 영상

又有v.............禾蟹

低清

賣原set SG連國際運

生日粗卡呀~

開左半個鐘先見到個通知

有野睇

[Project RCPC] FILE.1 로켓펀치 앞으로 배송된 FILE의 정체는❓ | Project RCPC

佢地開live都開得幾密

冇野倣係咁架啦

點解woolim呢女咁鍾意脷伸
大家姐又係咁

引你入坑嘛

朱

成個年尾都無工開，班女要日日出相keep人氣，間公司都唔知搞乜
無工開唱下人地d歌出片跳下人地d舞都好啦
日日開v出相仲要幫公司其他歌手宣傳🤦🏻‍♂️頂唔到好耐🤷🏻‍♂️

有上過其他節目嘅 不過得高朱
表演一隻手都數得晒
然後潛晒水等出年cb囉

Ep.18-1 : 끝날때까지 끝난게...아니!!!!!!! - 켠왕켜놩

今日行程

殺手燈到

[Project RCPC] FILE.2 롴펀이들 안무 창작 도전❗ 안무쌤🤷‍♀ : 진짜 너네가 짠거 맞아?🤔 | Project RCPC

有野做

😂😂😂

出道500日粗卡

移民左黎韓國不停上節目打機第500日

Rocket Punch(로켓펀치) 2021 SEASON'S GREETINGS Behind Film

大個女響fs度話: 終於可以著黃色校服返學啦

video call event完場收工

難得可以炒車

EP.18-2 안녕은 영원한 헤어짐은 아니겠지요... - 켠왕켜놩
幾時完

01朱

點解之前要blur樣

INDEED 雜誌相

[Sub] Gwangju K-POP Star Street Woollim's Q&A Interview🎙

[Project RCPC] FILE.3 ✨무대 효과🎉를 위한 로켓펀치의 치열한 쿠폰 쟁탈전❗ 쿠폰 주세요🤩 | Project RCPC

合作舞台

睡衣咁樣嘅聖誕裝

Cls，睡衣

[MPD직캠] 드리핀&로켓펀치 직캠 4K ‘Must Have Love’ (DRIPPIN&Rocket Punch FanCam) | @MCOUNTDOWN_2020.12.24

[MPD직캠] 로켓펀치 쥬리 직캠 4K ‘Must Have Love’ (Rocket Punch Juri FanCam) | @MCOUNTDOWN_2020.12.24

收埋自私睇

有fd子~05line

難得年末有工開 有表演睇

[SuperStar WOOLLIM] Rocket Punch 플레이 대결 1

[SuperStar WOOLLIM] Rocket Punch 플레이 대결 2

[SuperStar WOOLLIM] Rocket Punch 플레이 대결 3

睡衣

[10회/선공개] 로켓펀치 직캠 '빔밤붐 BIM BAM BUM' (RocketPunch Choreography) l EP10

第一眼認唔到

[Project RCPC] FILE.4 Project RCPC가 벌써 마지막?😭 켓치와 함께해 'THE THE' 뜻깊었던 프로젝트 🚀 | Project RCPC

Rocket Punch(로켓펀치) 'THE THE' Special Choreography Video

로켓펀치(Rocket Punch) 2021 새해 인사 (New Year Greetings Message)

WOOLLIM THE LIVE 3 ｜ENQUETE ep.2

지루한 집콕러들 모두 여기로❗️ 로켓펀치vs이십세들vs지기,까로,영범의 방구석 게임 대잔치 [방구석리그 시즌2] EP.1

邊個睇隔離團大主唱出來認咗佢

終於就爆po

靠你開新po嘞

靠你啦

頂你響依度回我